好撚恐怖呀 以後唔敢搭地鐵

改搭巴士

唔好出街

其實最恐怖嘅 唔係部地鐵，係人性

諗起之前城巴反車又係有人話唔搭巴士改搭地鐵